人生在世為左做咩

日復日嘅工作
面對生老病死 自己身體愈黎愈差
供樓
去旅行
叫雞
照顧母親

利申 26歲 照完腦素描 MRI
唔想死先過老母